【新十號Ødegaard？】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXII

#StandWithOzil

依家迷達定反達多？

迷達
反達

26/1 23:59:59截

官宣未

日日都要投咩

晏啲

死po 霸

呃緊負評未 點投都反達係多數架啦

聽晚再投啦

咁啱瞓完晏覺起身見到爆po...

今晚0415點頂

Ok

會唔會燈到安著10號

睇完再打個j就開工

雲加

ICYMI: PSG are interested in Mattéo Guendouzi, they're willing to part ways with Julian Draxler. [L'Equipe]

咁chur會唔會猝死

寧願留返細爆

真？

細爆高潛換件回塘廢物？

今季唔著 下季佢都應該會著

修皮

又達斯拿

打機廢到ucl rotf都唔撚用

假

要in 既咩
當年好似唔使in都有得做

瞓晏教係成功人士專利

都話佢扮毒

個frd又中，我屌佢老母

今年先中六？
定大專

中肺炎牙？

波牙

花晒

澳假又撚半大

考完試瞓晏覺同扮毒有咩關係=.=

我迷達

升中四了

Here’s our latest team news update ahead of Tuesday’s Premier League match at Southampton.

Pierre-Emerick Aubameyang
Will be unavailable for Tuesday’s match due to personal family reasons.

Dani Ceballos
Left calf. Dani has resumed training and though not available for Tuesday, will continue to be assessed in the coming days.

Pablo Mari
Right calf. Pablo is progressing well from a mild calf strain. Aiming to be back in training this week.

Kieran Tierney
Right calf. Kieran is being assessed for discomfort in the right lower leg.

Tierney

我屌 又要睇葡兄斬波

無t又要失分

馬里打獌一定要復出

次次斬去D冇人嘅地方

冇 T 就 67

落雪training 著短袖短褲，仲以為佢冇事

不過我估應該會出

出口術咋下嘛

泰仔

咁講得唔會出啦 留T3打獌重要好多
好大機會saka補左閘 PEPE右翼

玩得雪我估冇大礙，戴定頭盔姐

大家估賽前定賽後官宣

新一集天竺鼠車車出左無人講！？

球迷陣

賽後啦
贏輸都可以出
贏就錦上添花
失分就維穩 阿狗pr又贏

牙羊

冇auba
今場巴丁考牌戰

帶望踢得好可以成為勝利十一人

無馬無T 即刻唔想起身睇

有冇手足做一手黨抽快手同心通？

有 試吓手氣

今晚又無t3 羊？

即刻躝啦屌佢老母

咁大個人仲玩飛碟係咪弱智

無t豬硬

以為佢898

要錢算啦

好on9
坦狗一走t囝就傷
又唔入番個新既

傳緊修咸頓個左閘

又封區

今朝又傳個馬賽個左閘

日本仔？ 定邊個

逃離油麻地

叫緊HG點算好

加鐘

Arsenal face squad problem again

Shkodran Mustafi is attracting interest from various clubs, as Arsenal look to free up another non-homegrown spot before the end of the window.

Simon Collings reports that Shkodran Mustafi is attracting interest from clubs in the January transfer window, including Lazio. With Arsenal bringing in Martin Odegaard and Mat Ryan, they’re going to need to offload someone, and Mustafi seems a prime target.

Mikel Arteta previously claimed Mustafi’s future was still with Arsenal for the time being. He said that with Sokratis and Saliba going, the club would need all the centre-backs they have left.

Despite those comments, it’s becoming increasingly clear that Arteta doesn’t plan to rely on Mustafi. The centre-back hasn’t made a squad appearance in 2021, falling behind Calum Chambers in the pecking order.

Chambers hasn’t played a minute since the start of January either, further emphasising just how far away from match action Mustafi is.

Meanwhile, Arsenal’s signings have left them needing to offload a non-homegrown player to have room in their Europa League squad.

As we know, they had to leave Saliba, Martinelli (who was injured anyway), Özil, and Sokratis out of the Europa League squad. They let Özil and Sokratis go, and loaned Saliba, but that still left them one player overstocked.

Sead Kolasinac went on loan to free up a space for Martinelli. But then Mat Ryan joined, then Odegaard, putting them two over the limit again.

Even in the Premier League squad, where the slightly more flexible rules mean Arsenal can include Martinelli as an u21, they’re still one player over the limit.

The two obvious candidates to leave right now are Mustafi and Runar Alex Runarsson, with Arsenal reportedly willing to loan the goalkeeper.

If neither leave, I wouldn’t be surprised to see them follow in Sokratis/Özil’s footsteps by spending the next few months ineligible for matches.

Jordan Amavi

Amavi: Would the Marseille defender be an ideal back-up to Tierney at Arsenal?

Arsenal may have found an ideal back-up to Kieran Tierney at left-back in the form of Marseille defender Jordan Amavi.

According to L’Equipe, the 26-year-old defender has yet to agree a contract extension with the Ligue 1 side.

Since Amavi’s current deal expires at the end of the current season, Arsenal could either sign the defender for free in the summer or offer a cut-down price for his services in the January window.

The French publication also reports that alongside Arsenal, Crystal Palace and Napoli are also interested in making an offer for the defender.

Do Arsenal need a left-back?
While it’s unlikely that Arsenal will be doing much January transfer business besides the loan deal for Real Madrid midfielder Martin Odegaard, Mikel Arteta has admitted that his side will probably need to sign a new left-back sooner rather than later.

“We are a little bit short with left-footed full-backs,” the Spaniard told the media recently. “We know we can use Ainsley [Maitland-Niles] there, we can use Bukayo [Saka] there, we can use Cedric [Soares], who has played in that position. We have some options.

“The natural option is Kieran [Tierney] but we can adapt. That option is open and we are looking to see what is available. We are looking at various positions because the movements we have made in this transfer window, with some players leaving the club, leaves us a little bit short in certain areas.

“So if we can, we will do it, and if we can’t, we’ll just keep going with what we have.”

Would Amavi be a smart signing?
At 26 years of age, Amavi is of a similar age and profile to Tierney and would be a useful sparring partner for the Scotland international, as well as providing excellent depth when the first-choice left-back picks up an injury.

However, it remains to be seen just how much Amavi would fancy a move to Arsenal under the assumption that he wouldn’t be first-choice in his preferred position.

After spending three seasons at Marseille as an accomplished left-back, the French defender may have larger ambitions and demand a first-team spot at whichever club he picks in the summer. And as such, Arsenal may not be able to provide the assurances that he would seek.

砌多幾獲

咩係HG

今晚又殘陣 買對家算

冇我馬點贏

同問

Saka重返左閘？ 唔想再見右腳打左閘

巴丁 拿 天竺鼠
ESR
沙 派
Saka 電 浩 葡
Leno

點睇

home grown

我都想知

Saka打左閘都係無右翼咁好

葡兄叔弟兩條柒頭打左閘唔撚識出波

唔好啦，saka打左閘好一般

細爆 換 戴斯拿 is fake news

我都唔知

邊個天竺鼠

意狗炒夠冷飯未
無料就摺埋啦

叫6667打算

日日追post都唔知邊個

比比（pui pui)

.......

你似重度

心通係what黎

想知

微創心通醫療

拎隻黑鳩同我地天竺鼠車車比

G我知 咁HG係咩

抽2手快手
次次都唔中
求其算

幾似樣

比過夜算

股神睇好快手

陀地-home grown

盲閪黎咩 上面咪答左home grown

迷基好熟唔係你解答我地成班真係唔知咩嚟

即係本地？

…你都係睇返迷基講算

NG (Norway-grown) 登deal未

會唔會有本地g大陸g咋掛

=_=*

暑假嗰時又唔買 屌

咁多手足係色途老馬

咁快十年啦咩？唔係下年先到咩？嗰時好似係2012年

Arsenal are in talks about playing the first leg of their Europa League last-32 game against Benfica next month at a neutral venue. (@SkySports)

乜撚天竺鼠

其實balogun續約係咪已經無望

對面兩隻閘唔出得saka lb la

Arsenal are due to play the first leg of the Round of 32 tie in Lisbon on February 18, however, they may not be allowed to fly to Portugal because of government concerns about new coronavirus variants. (@SkySports)

屌 呢隻其中一隻 有隻叫馬鈴薯 唔同係馬里？

咁阿狗兩場主場算啦 一陣中武肺點算

頭先whatsapp山陽 佢話比我聽

呢度好dirty

想一場過?
中立場打?

好彩冇去飛龍買波衫

溫布萊

我以前開工識

叫熱狗借個場比佢啦

今晚有波踢，應該唔會有官酸
深夜西波大家早d 上床休息

why

Santi Cazorla on joining Mikel Arteta's staff: ''If I am given the opportunity and he believes that I can help him, it is something that I would not mind and would leave the door open to enjoy that experience with him. But there is nothing for today, it will be seen." [@diarioas]

達狗專逼害明叔
點會比格衰返嚟

真名宿不了
施根果個level就會請

Nbcsn準備收檔

呢隻閘幾solid，不過唔會平

季尾免費

真

Ap污煙漳氣

完場波後 應該

今晚買修頓？

場波踢到朝早六點

睇完食早餐返工
我嘅訴求係返工

唔知邊度見過再出馬里要俾錢，跟住就真係冇出
football reason

唔會唔再出
點都一定會出 就算係咁 筆錢都一定會比

睇片諗起Clichy

免費嘅都幾好j
不過有得揀嘅都係要英人好啲

J片冇咩傳中波片段
唔夠膽j

如果免簽，希望人工唔太貴
英人左閘=Bertrand？

Odegaard's deal is full-fledged, missing only an official announcement. #Bell_Arsenal understands that the managers of the club's official pages on various social media platforms have not yet received notification of the announcement, which is likely not imminent, but it is expected that the announcement will be formalized in less than 24 hours.

...........

希望佢同燒同一下場

咁好心機改圖？

10號=雪

羊咩事

=雞斯

召喚玩ipo玩到唔使做位手足

A number of factors will be decisive in signing with this type of deal, the most prominent of which is the availability of financial support, whether from participating in the Champions League or with support from owners in one form or another. The club is set to close a big deal this summer.

In case this is not possible, Odegaard may provide a viable alternative solution.

啲comment好撚多Grealish

今晚6仔又無人中
星期五我中了

我今日會記得起身pin陣的

Solomon yue啦應該

有歐聯踢應該要買咩位?
買一粒星既話
買翼?買攻中?

攻中係傾odegaard定點

Bell而家話球會想搞big deal 而odegaard係alternative solution

啲人j緊Grealish

點睇

一年一星既話 應該買隻星既翼?
grealish? 可翼可攻中?
前鋒駛唔駛入星

依件真係perfect
不過唔會肯嚟

有歐聯踢 90m夠唔夠買

真 好想要格利殊 fit哂

Sleep is for the weak

錢唔係最大問題
佢肯唔肯先係
除非阿狗有歐聯
如果唔係我唔覺得佢會嚟
除非達狗又成功出口技

Big Deal = 黑色大肉腸

佢同saka班英人咁fd 應該肯嚟嘅

想睇佢同esr對波襪鬥短

唔好嚟 唔想睇收嗲狗日日打J

維拉柏豪

我身體係比較虧 體諒下

屌女屌到虧

grealish忠實維拉fans來
仲要啱啱續完約 即係信dean smith個project
要買佢唔係錢同歐聯位咁簡單

你成日遲到

Maddison定Grealish正啲

big deal=保安?

Grealish點會黎⋯⋯維拉仲好過宜家隊阿狗啦

Santi Cazorla on joining MA Arsenal staff: ''If I am given the opportunity and he believes that I can help him, it is something that I would not mind and would leave the door open to enjoy that experience with him. But there is nothing for today, it will be seen."

四點起身，睇完就返工

年年冬季都會講夏季BIG DEAL , FULLY SUPPORT 之類既垃圾

上次都係咁講

遲到好過冇到

愛蛇

當年未升班熱狗都買唔到

禾老婆exy攬實我唔俾我起身睇波

Arsenal 28-year-old’s father makes surprising transfer statement

Shkodran Mustafi’s father denies that they’re planning to terminate his contract early, despite the reports over the last 24 hours.

Football.London reported on Monday that Shkodran Mustafi was in talks with Arsenal over ending his contract early. They claimed he wants to leave the club amid interest from Italy, including Lazio.

However, Chris Wheatley now reports that Mustafi’s father is denying the rumours. He says: “We have a contract with Arsenal until 30th June 2021. There are no plans to terminate his contract right now.”

This is rather surprising, as the likely result is that Mustafi ends up sitting around not playing football for the next six months.

Arsenal are bringing in Martin Odegaard from Real Madrid, on top of Mat Ryan from Brighton, adding two non-homegrown players to a Europa League squad that was already full – even after all of this window’s outgoings.

Sokratis Papastathopoulos and Mesut Özil leaving didn’t change anything, as they weren’t in the squad anyway, whilst Sead Kolasinac was replaced by Gabriel Martinelli. Martinelli was left out of the group-stage squad due to his injury.

As things stand, they’ll have to leave two players out for the two new additions, and you’d have to imagine Mustafi is top of the list along with Runar Alex Runarsson.

It’s worth mentioning that the situation is slightly less urgent in the Premier League squad. Due to the differing rulebook in the competition, Martinelli doesn’t have to be registered in the main squad, and he can join the u21 list instead.

Still, Arsenal need to offload one player to have room for Odegaard in the Premier League squad.

It’s not impossible Arsenal choose to loan Runarsson, leave Mustafi out of the Europa League squad but include him in the Premier League squad. But obviously, it would be better if he left to avoid the problem completely.

唔撚賣又夏天free走
係得依隊波咁撚柒個個爭住free走

睇嚟係時候放sunw了

季前有諗住賣 係無報價

拉素要件修狗棄將都唔要佢

引你買季票姐

唔係話巴狗話想要佢咩

巴塞懸崖勒馬
明白一山不能藏二虎

巴狗都冇錢
個時係買都買Garcia啦
同埋好似好多人唔記得 走場狗個時傷左 所以賣唔出
連轉會窗都走場正一狗來的

平時啲窮西球隊幫手接蟹貨，依家隊隊瀕臨破產，又真係難放既

巴狗夏季開倉大平賣

一個基沙文丫唔該

佢嬲左阿狗

踢唔掂英超

de jong

Haaland
Grealish Odegaard Saka

Haaland
Grealish Odegaard Saka
De jong Party

All in gme

咩價入好？

屌佢老母班跳老舞搞到疫情咁 係咪要賠錢比人

我溝到84左右

呢啲股好仆街
鐵底～$70吧
上望$120好走

60now

Respect 林8 list
辛達9.5s🤙🏻🤙🏻
賓周仔1.5s🤙🏻🤙🏻
賓周仔 3.5s🤙🏻🤙🏻
Ajax 2.5/3b（小注）🤢🤢
基達菲 +0/0.5（無對尾）🤢🤢
藍十字🤙🏻🤙🏻
澳假雙🤢🤢
澳假12.5s🤙🏻🤙🏻
米禾爾 暫
艾斯賓1/1.5s
艾斯賓2.5/3s
西布朗 暫
CF 阿美 9.5s

睇下聽日中幾多

To the moon la

淨係話屋企有事
但係Facebook有人話應該係白事

哈辛赫圖求再爆「廠」：用波更進取

【Now Sports】修咸頓剛在足總盃淘汰阿仙奴，兩軍周二英超又會上演相同戲碼，聖徒領隊哈辛赫圖直呼：「我們用波要再好一點！」
同一戲碼相隔4日後上演，地點同樣是修咸頓的聖瑪利球場，修咸頓贏波的話，有機會躋身聯賽榜頭7位。

「上次交鋒獲勝，主要建基於嚴密的防守，我覺得做得很好，令阿仙奴的埋門少之又少。」哈辛赫圖（Ralph Hasenhüttl）賽前表示。

「不過，我們可以再做好一點，比方說，用波應該更加冷靜，改善組織力，而且可以再勇敢一點。」奧地利人續說：「我們創造到的機會不錯，但可以再多一點，埋門前的射門和傳送應該更加果斷。」

修咸頓近6場比賽，保持了5場清白之身，哈辛赫圖透露是夏天苦練成果：「己隊上季失了很多不該失的入波，今季首要任務是改善這一點，由頭腦開始，必須改變想法，團結起來，我們防守大為改善。」

【英超】修咸頓VS阿仙奴
Now TV 621台27/01 04:15直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

成班有錢佬喺度玩美股

你放晒?

未放 想等$25 放一半

我呢d窮撚都俾佢地教壞了
有d驚股joy到

對住安 PEPE NK 圾都要打J

今晚就炒鳩你聖人

希望你唔好買咁多

讓球 星期六 6 修咸頓 (主) 對 阿仙奴 (客)
主 [0] @ 1.89 $200

$ 200.00 $ 378.00
讓球 星期二 34
修咸頓(主) 對 阿仙奴(客)
讓球
客[0/-0.5]@1.81

$ 380.00

推佢十口

下年仲可以踢歐霸都偷笑

各位好

又改名

）

建議改名 千古奇冤艾馬利

等多一個月我就強勢歸來

養成定期改名好習慣
廢事咁易俾人起底

今時今日仲迷愛

一個月

例如
代一眾xx向x道歉
已經寫咗email叫xx del po

ETSY咁快炒完

越改越柒

得1股

22-24放左2/3

(

修狗受讓都有2倍，鹿會係咪派錢

恒大候選內閣主席馬浩強：支持香港特別行政區有效施政

六日子條下線嚟

巴狗

有冇買workhorse??

包皮u得仲勁過holding

黑鬼唔係好覺無頭髮

禾含之恥

Ching讀吾含？

Former Arsenal boss Unai Emery is set to buy historic Spanish club Real Union. His father Juan and grandfather Antonio 'Parajito' were both famous goalkeepers at the club.

你尋晚講黎?
冇跟

偶像

Btw個po 好多人借啲意抽水

預咗㗎啦鬼叫佢地成日做柒事

睇住佢升30%

正常都唔會year 3先嚟上莊啦

晏晝

勁

完全唔識搵拜登話換電動車會關邊隻股事

仆街了 今晚瞓得

全部都係s20㗎啱啱睇完政綱

Year3 s20 咪即係new entry

重注收修咸頓
瞓都瞓得好啲
聽朝起身收米

FS又玩暗o又支持國安法 型到

KDB?

巴丁 saka kdb

有新KDB 仲要舊？

KDB=ESR牙

Gme手畜

oh

諗住起身睇閪波
結果早左醒 而家訓返又ON9

打個靚丁

老野險簽黎

訓了 不看了 然硬

仲有兩個鐘點搞

yesss

遲左起身 紐狗咁快落後

修阿買咗邊隊

杜曹

欣賞住班小朋友先
balogun同阿斯斯踢到球王咁

新小白

未買 都未有陣

睇Leeds囉

你平時好早買

好想Azzzzz快d上到位
咁就唔洗成日見洛克人

車真係welcome咗杜曹

balogun都上唔撚到啦
AZZZZ有排等

你睇達條撚樣 up until now 都仲係話 nk 秤先過 balogun
ESR 廢安 O叉 就連 洛克人 應該都排前過azzzzzzzzzzz

新十號比Smith Rowe啦
英人＋幻幻＝我廠未來希望

巴丁，Saka,Rowe,Balogun

仲要白人

撇除啲呃飯食宣明會，膚色又真係唔關事既
Saka已經係例子

唔出巴丁出屁屁打翼?

杜曹食n手飯offer

有拿

英文狗未起身

屁哥又ready出嚟搞笑

希望比比珍惜機會

相對上正路
有返esr 派對 saka 拿狗 應該好上場打修狗少少

今晚大炒修頓了

出pepe

希望打得起

好 紐狗半一受讓暫時收錢

唔出屁其實真係冇乜人可以出

出屁都一定好過安先

隻奧狗仲未官宣？

用細爆換簡迪ok？

saka ESR duo

睇下夾唔夾到esr 始終esr有走位幫佢拉空啲位應該好踢啲
唔插花應該會正常啲 希望

Pepe 上場五個chance create

原地左右fing 下之後過唔到人

希望屁屁左路saka右

希望唔會

俾屁屁證明自己啦
成隊full team 隊友都冇表現真係收皮
馬丁抖下都好
始終傷好冇耐 19歲仔 幾日前先踢完 又唔係fully fit
冇謂又chur傷

對左

有pepe至少唔洗saka set pieces

又跌返半
紐狗上

半一都買上盤

有party carry 中場 easy win

愈多人反屁 屁就愈強大

贏

冇睇 感覺投注

又屁屁，屌你老母
巴丁左Saka右係咪咁撚難呀
而家講緊係打排得前過自己既對手呀

出麥詩敏

巴丁冇態

收皮啦
19歲仔啱啱傷好場場出 想收佢山呀

最好一季踢足365場，唔係咩叫職業球員
學咩人輪休？

出AMN 都好過Cedric 打左闡

個陣一落後最多都係換走葡出埋巴丁
saka打閘咁
後備可靠進攻球員無乜

唉屌
羊又唔知搞咩
難得打返起又因為私事唔出得

我都係咁諗
不過今場pepe saka ko對面兩個後備la

無個揀得落手
無羊無t3無c8

但上次呀叔打左閘廢到仆街

牙叔比較飄忽 揀波踢咁

布魯士玩斬波做乜唔出卡路爾

叔值得多d 機會啦
可能今場又係8x 分鐘先換入嚟

叔

Saka換金章
Rowe換巴丁
葡叔換AMN

牙達換人套路

落後既話唔會咁換
葡換巴丁 saka打左閘
屁屁換安
然後剩一個換人名額

紐狗同布魯士要跌落降班區先發揮到真正實力

咁可能出埋洛克人

落後唔會出佢
位置上換唔到佢

費查都唔係想像中咁好

今場出卡路爾應該贏左
列狗頂波好廢

費沙?

Yes

如果出卡路爾就好用
斬到波比佢頂

冇T3今場又死一半火

望今場偷到雞 其他人爆發 贏到 再谷埋打獌

冇咗你左路勁垃圾

真係冇T仔
又要見到 Pepe

出比都唔出巴丁

輸半

反達話屁屁係有能力既球員黎
相信屁屁

牛油安真係表情撚嚟

死力加返非洲種棉花啦

唔好咁老定
今晚之後可能你要收嗲

我都想佢成材

但佢唔得

@EXY pin咗去邊？

人手置頂

牛奶足總杯入波

Saka打返左

對面算唔算讓左對閘?

防守上幫輕下葡咁掛?

都射得幾靚

條虧佬屌完女就瞓到而家

牛奶著幾多號

11號

加油

打翻3中場 佢多翻啲機會

祝健康

阿仙奴無返過倫敦？

有 練波返去練

我以為係修咸頓練埋

今晚浩狗100場
係咪可以clean sheet 拎3分

呢場深夜西波竟然有4K

好似防疫原因唔留得

屌出pepe

禾醒了

對面後備咁大number

虧佬

今晚麥卡菲對蘭奴

全部青年軍

Yolo 睇波

屁屁左翼

拿狗我屌你老母

拿狗

唔洗睇佢再cup

嘩

開波
早晨呀咁多位真阿！

屌那星

laca

不過怪唔到拿狗
麥卡菲勁姐

我阿婆射都入

Laca

拿又失單刀

完全冇壓力都射到咁

又針

拿想通大細龍

廢加直線

爭啲通晒大細

有冇link

佢睇到實一實得射唔入

個龍即刻夾埋

屌 攞上角喇

拿卡又廢返

屌咩冇條lin入到

屌你老母拿卡單刀好似未入過
淨係識入世界波

你愛將勁

L9廢到

即輸

咪係囉
又要學人通大細

輸

呢頭唔入就比人入

真 太簡單唔識入

嗰頭唔入即刻輸

你唔入時人地入 拿狗好波

深夜閪波！

影住拿狗

又豬

Byebye

唔入單都即刻輸

laca會唔會想自殺

仆街

秒輸

賀丁個頭今日仲嚴重咗
清朝頭

屁屁無跟人

好撚靚

拿狗我屌你老母臭閪

沙哥搶完波再比直線

On9 唔怪得對面擺青年軍 大勝之後出晒

瞓得

屌冇人嘜岩士唐

Link都未搵到就輸

漏撚哂

屁

好撚彩睇唔撚到點柒

比比冇跟人

係唔係臭屁無mark人

屌西波

仲有無手足迷屁

Saka勁到

拿狗一來一回

好似係

又輸

拿入咗就唔係咁了

係

青蛙唔mark人

出pepe丫喇

陣西味出來了

比比食屎

我覺得打得ok

仆街啦出佢把撚咩

SAKA >>>>>>>>>>>>>>>>屁屁

有冇人一路睇波 一路睇連登 一路睇暴龍哥恕屌

屌你老母淥個杯面就比人入

Saka啱啱嗰下好似打機咁撚樣

其實係 攻得幾順

但咁快輸一粒好難打

多得屁屁

達sir呢場再輸應該都步撚伯後塵

右腳唔夠力咁

比比死全家

反未

Trust the process阿嘛

好撚難

點解啲隊友唔打鳩Pepe

Saka真係好勁

還我巴丁

太黑搵唔到佢

睇gme好似好睇過場波

BLM 打佢 全隊白人都要死

pepe 72蚊港紙都嫌貴

Pepe

Pepe!!!!

屁屁

尼尼！

反pepe？

Ho ball

我屁

Pepe咩話？

唔駛打住

屌 反屁又要輸

收返sorry

8000萬躝返非洲食草啦屌你老母

PEPE死完全家就入波

連登又做到嘢!

安定屁

屁又反底

仆街一反即入

Pepe > laca

有料

收番

廢比入波

疪疪Gd ball

Xhaka 都比咗兩球靚波

收返

比比踢左好似好啲

屌你老母今鋪真係爭氣

比比教你射波

Yolo

打完呢句就入

踢左邊好似勁啲

X朗勁撚到

pepe

又越反越勁

將功補過

佢兩球直線 尾能到

希望佢繼續爭氣

屁屁 屌你

我勁唔勁

迷屁屁有無

屁屁識入波

沙哥都幾勁

屌你老母又永續d垃圾

有冇睇波link牙

咁都唔入嘅話沙加半場應該會攞支電棍出嚟

比比唔好返右邊喇

燈到

pepe有冇payme 想出bonus畀佢

笑4

而家值唔值$80

應該比pepe試下踢中鋒

唔反屁了

想用72蚊買佢

都係冇

capped

我當初迷比比比你地笑

同一個位、差唔多嘅situation，拿卡唔入pepe入代表咩

72usd啦

xhaka 手術刀

代表麥卡菲讓屁屁

我

比狗唔比saka

臭屁都幾勤力

上reddit 求其搵

我上邊講咗

Xhaka真係愈踢愈好

唔駛佢扭 捕位埋門既pepe 爽好多

屌完全訓唔撚到

合約戰士

有冇好似我迷沙迷比

laca叻到

佢用右腳應該入唔到

錯post

迷埋馬
巴打好識波

李城迷入黎搵收嗲狗一齊訓?

睇下波囉

派對啲波真係幾穩陣

屁屁仲偷到波添

Pepe來了

我老婆訓到揮哂拳咁做乜鳩

啱啱咪俾失咗下

今晚笑匠都上埋身

T3點解唔出得

振夫剛未

壓力大？

你睇波太大聲

兜巴車醒佢

葡

嘩！

葡爭啲

平時你成日閙佢呢

以為入

西追！差d

葡哥

係咩

我指控球在腳

嘩 葡哥

好似右腳有傷

剷佢老味草啦

葡哥-DD

葡仔爭啲

葡bug到

葡哥食左春藥?

早晨

勁過T3。

不嬲勁

差啲世界波

好似話小傷 不幸中大幸

party fing一fing就過到人

點睇勁多假阿冇睇。

有冇兄弟覺得今日件藍色波衫好似深色左

入左真係有今生無來世 咁靚球窩利

以為葡哥搞得店

落雨濕咗

依場除左失個球 其實打得算幾好

葡仔差dd

cedric差D世界波

阿狗=深藍陣營

四點唔係藉口。

葡哥啲遠射有啲料到

派對又看台傳球

深色好睇啲

派對斬到老鏈咁遠 水貨confirmed

唔expect佢隻生蟲右腳la
但比順腳佢處理係okay既

葡哥勁過佢

西追啱啱個overlap跑到成隻走地雞咁

pepe比波成日都好求其啊

派對都好掛住坦克要向佢致敬

今場不斷用左右兩邊唔係用死一邊

Pepe生咗好多

今季習慣咗就好了
特登11點恰陣

拉咁多西

禾仔又報恩

禾仔報恩

禾子把握力都仲係咁

Pepe一早擺左翼咪幾好
唔洗cup唔洗扭

佢個腦入面可能全部都係扭波過人
其他嗰啲根本冇擺喺心上

禾子

禾仔

熟悉既托柒

我禾

比狗

傻鳩比狗

走位一流 射術九流

有咩好笑
佢心繫我廠咋

比狗有火

半場收起比狗啦

叔哥入黎換比未

括哥

差d豬

叔哥今期掛住屌女廢咗好多，唔建議

對面啲死球勁到

出柏g la

叔弟條柒頭訓能左？

每次見到禾得包斯開死球都好撚驚

Pepe依個位幾啱佢

對面ward-prowse啲死球bug黎

屁屁有2傳

其實對面應該真係體力唔係幾夠
上場盃仔full team chur
打快啲應該好快乾

咁係咪代表以後唔使見到韋利安

cls又空晒

係。

我地啲波打直接咗，應該都係為咗咁

望就咁望

你又知？

有冇人覺得saka生咗好多
依家踢到信心爆棚

奧迪加特係咪睇緊波

牙達比信心佢

我見到 影左一秒

可能睇到手震

牙蘭勁

Leno朋友隊

Leno

堅定留

蘭奴又救

leno真心癲

蘭狗接唔實

Leno & fds team

蘭哥

廢龍實接實

人地傳中準咁多

對上四場聯賽無失波太悶無波救

對面啲傳中咁撚準

拿哥開始攰未

應該係流
因為佢而家都唔係職/球員
應該入唔到球場睇

對面專打葡果邊 因為屁屁唔會回防

比人屌打依段

葡都唔吹 擺明訓到傻左

已經有兩次攻勢，俾對面輕鬆由左轉向右

比狗防守今場廢到癲

咁多射門

俾人禁住黎打嘅

最怕比狗紅埋

now吹奏我地啲後備

對比修狗係好啲

比狗廢撚過osei tutu

雙韋+nk+圾
睇到都唔開胃

西追花式回傳幾蕭

咁少人

有佢好過啦

用

左路零組織力

Holding 第100場

起碼blm

Mari其實去左邊

傷
今個星期復操

又真比狗應該讓位俾佢

呢下做係咁做 默契走位爭啲

老細孤寒冇錢俾

拿狗踢到中場咁

應該半場過ｄ巴丁換佢
拿哥就快無氣

我地後備仲有馬天尼利

3分幾鐘食張牌 比岩士唐睇住黎食

禾仔啲波舒服到

禾仔好幫得手

似 可能落左指示叫佢chur盡

電蛇

拿卡唔撚走位

雷狗是咪ON9的

禾

Partey次次D長傳準到

企起到唔知jm9

雷蛇好彩有禾之報恩

Saka

saka

禾子幫到盡

Saka cls

7號！

Saka!!!!!

laca直線冇人言井。

saka!

拿子點睇麥卡菲

OUR NO.7 SAKA

無人講咪你井

Saka好撚冷靜

再係咁禾仔好難做

Easy

SAKA

saka好撚屈

睇左咁多場
依家後防首選係holding膽拖巴西幫
三個比較Mari 好似同holding最夾

saka勁到

拿子手術刀saka靚處理

仲有冇人話saka唔夠班著7號

仲有冇人覺得saka唔應該著7號

Saka輕鬆到

Boom lacasaka

仲有冇人話laca唔夠班著10號

突然一支冷箭搞掂咗

膠膠膠膠

比安蛇。

沙哥pass to assist

平時一定過埋龍都仲控緊

其實係對方龍門錯誤

唔吹奏了

屌你老母。

sancho + saka 雙翼齊飛

拿卡愈踢愈有g12味道

拿哥真係幾好戲

迷沙

對面個龍衝出黎唔g做乜

哭能左
真係哭能左
勁能到

入波慶祝一氣呵成冇人講。

LacaSaka

推過埋 門將 靚

修頓個龍呢下曳

FA Cup咁打唔洗咁快出局啦

送禮送到盡啦

無

真 麥卡菲出黎on99

Laca打後半格真係幾勁

唔比穿呢下點會有失誤
有失誤都要把握到
你睇拿狗 人地送禮都唔入

慕遜加伯嗰時已經迷

下 無12m？

XhakaLacaSaka

saka 俾心心

咁都無12碼

同意

12la diu

屌你老母無var？

佢忠實阿迷嚟下下對阿狗都派 對其他勁隊就上曬身

拿哥拎撚晒位都無12m

我話

又逼害

有得番睇var

var呢

拉

12m?

無睇sor

留力

咁都無12m...

勾到腳喎

var睇都唔睇
勁

對面好似有手部動作個喎

拿哥又係合約戰士定真上力

Var is shit

兩場對修狗黑左6個12碼

有手有腳啦

var is...

望都唔望下var?
球證走地買重Janice Man?

睇都唔撚睇

電視話睇咗

英文commentary 話有check

本身球商太高

睇完更應該要比啦

Man U

又係var連睇都唔睇
上場手球又係
已經連續幾場係咁
屑你老母

咁都冇12碼

幾耐無見過阿狗作客踢到咁
係咪為左幫羊打氣

咪就係橋實隻手

“Looks flop for me.. There is little contact “
佢咁講

pen喎

little contact都要比啦
有無見猁對白狗果場黑b點draw到12碼

葡真係勁

其實都唔little

Pepe根本係打依個位

阿狗場場被迫害

角球戰術

佢打右扭得太多 拖慢晒
打左邊佢左腳推順就射得/傳中

Saka 撚鳩pepe

拖下時間啫

咁樣刷角

keep住啲火

但冇得cut大位射世界波刷身價

唔洗買左閘了
我葡

屁哥隻手指咩事 撩閪都整親？

有冇人覺得球證支雞偏偏地

屁都哥？

仲有冇傻鳩反屁

話時話，有次無意中睇美式足球直播，好似係聽到球證講咩嘅。足球係咪都應該咁做？

場場都係

臭屁林尾講乜春

Soares +Pepe
T3+Auba
兩個組合輪流

其實都斷咗好多攻勢，不過都好過右翼

唔哥咁咩哥？

可以射near post

屁弟啦

拿卡禁區被拉跌冇12 碼

屁哥係咪會每季reset能力值個d撚樣黎

屁屁夾葡短幾好, 起碼走overlap會比

仲係見到佢想上腳，但都算少左，有幾下同葡哥都配合到

屁屁+葡真係有得諗

反而比狗個位真係好危
攻守都無 成日比人弱點針對

屁屁拉邊西追插half space咁樣打得幾好

買Ward Prowse唔知要幾錢呢
季尾頂C8都真係唔錯
英人 有死球 有長傳

t+巴丁算啦
撚羊唔柒跑 跑死牙t咩

好少見修頓打得咁急亂撚晒
今場食左咩藥

踢出黎都有驚喜

其實pepe都係慣左dribble 改下比多啲一腳波會再好啲 好似esr咁

車車聽日主場打狼 唔知狼然唔然到 近排咁廢

Optus ?

壓太前

我諗係話夠時鐘仲開乜鬼短角球

咁好難值錢 條能樣喺法甲做洛賓先刷到80m

草長又大雨唔知關唔關事

羊出番黎咪又係正選

西布朗半場已經4-0

新領隊蜜月期

希望佢抖返 3 5 7個星期 真係唔夠揪先復出

20m有冇交易

今晚聖人啲後衛食晒屎
真核巴丁未出都lead緊

今晚唔通上盤夜

換呀叔入嚟未

點睇我地隻RW+RB轉去打LW+LB仲屈 本身右路pepe cut大位射，葡出波，家陣葡cut大位，pepe出波

派對d波明顯好埃及幾皮
Btw x朗好癲

今場前面啲迫搶快左好多
明顯有心踢今場

pepe阿仙奴車車

今日party xhaka麻麻 靠前場壓迫先hold住優勢 後防都唔集中

贏鏝4粒

識得捉人地臨場弱點

party帶到個波上去
圾一受壓就送個波俾人

今場球證要屌

痴撚線，今年冇牙路都咁撚勁

？

狗來的
勁賤格勁多小動作
但如果係自己球員應該好鍾意

今場出圾應該半場都過唔到

西布朗太廢

我情願佢打團體波，好過下下自己扭

最多留返佢左腳波做 x-factor

圾哥唔回傳返２０球都唔會向前傳

#118

俾LEEDS 炒過5粒

又話大sam護級專家 仲話阿狗係對手
睇下個柒樣先啦

傳統英式中場

仲要轉唔到身

Pepe 最新身價幾多

pepe值呢個名

睇死曼城又係5-0完場

越嚟越多人迷沙

86蚊

2個key passes
2個big chance created
1個助攻
進攻之鬼

今場派對好勁wo

屌你啦不嬲都迷

屁屁係咪要比新一期分期
所以有返些少表現

X朗夾party 呢個中場組合係今年最好

有無poba想開po

達蛇係咪用左相信我之術點反得落

英文狗？

修頓 legend 級別人物 應該唔會走啦

未到好fit 算多error

你都未比足錢 點解要比全力你

希望沙加真係醒
唔好勁完又沉番落去

ings想走

好多second波拎唔到 有幾下頂空氣 遮線今場都遮唔好

無睇哂 凝住佢有球後防扭失波

無人開我開

【迷沙會戰勝歸來】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXIII

我開吧

兩個都好勁喎

xhaka 仲好過party 添

傻閪開左係吹水台

ward prowse 真修頓青訓 邊有得比

進攻端既表現遮蓋左組織同防守既問題姐

開左

我開過

【迷沙會戰勝歸來】阿仙奴20-21球迷討論區 MDXIII

下個po再開過
我開左 完場再開

1001

1002

1003